恆指3幻點仲係安全 因為無太大成交

個勢仲係會上 好多人仲係懷疑。緊甚至買熊
我覺得會爆上。直到一下大成交 個價虛升就小心

恆指PE最新報
上年17先爆
但息率低左 證明好多公司派息少左

3萬點原來仲係得11 pe 其實啲公司18年表現係好好，只要上返15pe 都講緊 36% 升值，40000點！？

咪玩啦 恆指一大堆內銀pe點會升到高呀

其次 上年17先爆都係34000點 上返15pe點撚樣四萬點呀 隻隻權重都唔撚同 咪搞笑啦

你唔識計數定點, 而家 30000點 11.56 PE , 咁 15 PE 到底係幾多點?

大約就係 39000點

上年 34000點 17 PE 但未計 17年業績同18年業績， 個 E 係已經升咗

比條 LINK 你睇返恆指PE啦

07年最高 24 PE，恆指31000

依你講法係唔係 PE 要由 11 升到 24 恆指先升一千點呢？

小弟想請問幾時入市好？

都話內銀權重高 普通內銀pe已經去返舊年高位嘅8-9成 仲未計第二三季都仲會大規模增發 除非內銀年內可以突然估值修復啦 如果唔係莫講話四萬 破前高都難

如果計939, 上年高位係 9.X, PE 大約8.幾定 9, 而家939 PE 係 6

如果咁樣叫做 8, 9 成，我想知你點計出黎

巴打個名
但係經濟放緩喎

屌你老母 內銀得一隻939咩？想強行證明仲會牛市 你就搵表現最差果隻出黎講？你自己都識講個E已經升撚左啦

工行 舊年月線pe鋒值7.81 現價計6.34 - 81%
招行 鋒值11.50 現價11.34 - 98.6%
農行 鋒值6.90pe 現價5.77pe - 83.6%
同你認真討論都係哂鳩氣 你真係唔識架喎

07同19成份股比重，都汁哂位啦

招行係恆指成份？農行又係恆指成份？
939 而家佔 7.5%
一隻就多過工行加中國銀行
工行 4.3%
中國銀行 3%

又話內銀權重高，但又拎啲非成份股出黎打飛機，你射咗未？

［［都話內銀權重高 普通內銀pe已經去返舊年高位嘅8-9成 仲未計第二三季都仲會大規模增發 除非內銀年內可以突然估值修復啦 如果唔係莫講話四萬 破前高都難］］

其實你係文盲定點？

普遍內銀都升返啦 唔好再拎住你隻939黎打飛機啦 招行業績好就有得升 點解你隻939一定要彈得起？
就算講平保pe都收復失地啦 同理 咁點解700仲落後緊？瑞聲又一定要彈起？

反正我個倉就清左大半 2018年打後計都執80% 你要盲目睇牛你自便啦

講緊恆指，你用非成份股黎講有咩意思？
普通內銀？咁你拎工行黎做咩呢？

81%？ 如果工行pe升19%仲唔夠多？

而你用月線唔係日線，知唔知上年1月同2月每月高位同低位pe相差幾多？

其實每個人睇牛睇熊係大家自由，你一黎就爆粗只會顯得你無家教，而仲要話自己係認真討論，你睇返覺唔覺得自己好笑？

你睇熊所以你一定係正確？

你清唔清倉，你賺幾多我恭喜你，你好勁好叻，係咪想要依啲存在感？

我意思係指 內銀股普遍已經升左 你隻939唔識升絕對唔會係巧合 而係業績反映預期

正正因為佢權重係內銀最高比重 咁如果同行都已經升到接近舊年月線高位 你939連7成都未到

借問聲恆指仲點大幅向上升到你聲稱嘅39000點呀？

其實你話內銀權重高，我先講 939, 而你所謂的權重高加起黎都只係講緊恆指15%

而我原句係 3萬點原來仲係得11 pe 其實啲公司18年表現係好好，只要上返15pe 都講緊 36% 升值，40000點！？

個意思係驚訝升咗咁多仲係得 11PE，如果上到 15PE ，就有唔錯升值

呢家

交行唔派息
拉低咗息率

不過pe 真係

藥股 蘋概股都玩撚死

而家呢個環境仲增加派息嘅真係優質公司

大佬啦，要賺息虧價囉

435 11都冇虧價呀
如果你係講5仔咁就岩嘅